有無人有睇開Dude Perfect

見證Physics嘅偉大

Yeah!!!

冇追哂所有片不過有睇下，每條都係痴撚線嘅片
點解可以條條片都過千萬views

佩服佢地NG咁多次

真係比心機拍片

計比心機同原創性 Youtube 頭10 channel